用緊netvigator寬頻, 3月到期，請問巴絲有冇好介紹

請PM

netvigator俾緊三舊水一個月慢撚到